原來香港有一個好勁嘅動畫攝影師

冇錯
係動畫 攝影師

唔講唔知 香港係有咁嘅人材！

關香港咩事